所有的经济活动都停止了，从学校、电影院到办公室和工厂都完全关闭了。 印度家庭收入仍然没有从2019冠状病毒病的冲击中恢复过来 
 尽管专家可以提供科学建议，但鉴于未来的艰难政策选择，需要通过听证会、市政厅和公民小组等方式进行更具包容性和参与性的对话。 我们可能永远无法从美国消灭COVID-19，仍然值得一试Gavin Yamey 2021年2月25日 
 大四年初，我听到安杰莉卡兴高采烈地在大厅里大声喊着我的名字，这是她叫人到她办公室的惯常方法。 “她在我身上看到了一些东西”凯蒂·麦克莱恩，2021年2月24日，麻省理工科技评论 
 大学卫生服务中心副校长兼执行主任杰克·巴戈特(Jake Baggott)说，最初的计划是每隔一周对所有住在宿舍的学生进行一次测试。 5所大学是如何在校园里处理COVID-19的|Betsy Ladyzhets | 2021年2月23日|科学新闻 
 一定要看看我们下周为这场比赛举办的市政厅。 VOSD播客:疫苗第四集-新希望，Nate John, 2021年2月19日，圣地亚哥之声 
 蒂姆·拉塞特和我带着孩子们去了库珀斯敦的棒球名人堂，现在正开车回奥尔巴尼机场。 马里奥·库莫，总是把我们推向光明|迈克·巴尼克尔| 2015年1月4日|每日野兽 
 一天，他和几个室友在打扫房间时，其中一个家伙把簸箕扔到了走廊上。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 但他却选择了与一位音乐厅明星有一段非常引人注目的恋情。 《唐顿庄园》中真正改变英国的百万女富翁蒂姆·提曼| 2014年12月31日|每日野兽 
 但奇怪的是，科克从未入选摇滚名人堂。 有史以来最伟大的摇滚声音属于Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野兽 
 今晚许多人的手上沾满了鲜血，这些鲜血从市政厅市长办公室开始。 正义联盟为被杀的纽约警察守夜问谁的生命重要|Olivia Nuzzi | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 在萨沃伊的门厅里，高大而孤独的搬运工们正在那里打瞌睡，他得知她在家。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 菲利佩一叫，在大厅里等着的妇女们急匆匆地跑了进来，她们一看就知道一切都完了，便大声哀号起来。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 然后，他们不约而同地站了起来，开始绕过家具朝大厅走去，歌利亚跟在后面。 用木板围起来的房子|奥古斯塔惠尔希曼 
 维维安太太还没说话，门厅里就听到了她的门铃轻微的震动声。 信心|亨利·詹姆斯 
 总督上了楼，发现胡安·德·梅萨在大厅里。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624